近排連登好順，連活動日都無比人ddos

點解？
因為控制風向太易，開幾個分化post就夠
政府由始至終都係引你割蓆

早兩日個個出晒去遊行，就得幾隻五毛推post
開分化po，屌勇武搞到要食tg

今日就分化加泰集會，仲吹到咩影響人權法

我可以同你講，有一班好熟連登操作既人帶緊風向
無獨立思考既人麻煩上少啲連登
唔好見人正評你又正評

true
搵班人帶下風向就成千正評
唔好激嬲共產黨啲朋友

唔係咁易中計呀？

支那01控制風向

幾個人推post就夠

連登仔: 唔好舉加泰旗
現實: 出到去一片旗海，連銀髮都舉

我已經分唔到係真中計定打手附和，太撚多，多到我想quit連登

totally agree with you 💯

要記住兩大原則：
1. 自己唔好放棄
2. 唔好叫人放棄